跌打舖強大了

已經同強國接軌

游客定遊客
俾25%關稅佢 幫支那收錢
白痴跌打佬

呢度最近都好多post

講 旅游 游客 自游行

係我錯 定支那化

支那化